原來20年前既鄉黑係咁對抗防暴

裝備都唔撚同哂啦

好勇

以前既警察只係保安，而家既警察有接近軍人既裝備